終於食嘢了

幾$台幣？

成陣羶hum味

160twd

冇喎
呢間蒜味重
食到成口臭

有無外送茶？

冇啊
得枝水比你飲到飽
嘢飲要加套餐

去左台灣咁耐真係唔慣有d店陣係得紅茶甚至冇野飲

重點台灣啲紅茶喺甜
我唔明點解茶要甜

台灣樣樣都好甜

所以一定要叫無糖
見到啲人可以飲到全糖嘅珍珠奶茶
我不解

因為佢地真係好撚中意食甜野
乜野飲都加沙糖 糖漿

佢哋連啲鹹食都加重甜味

但點解台灣人咁瘦

我都想知
但台灣好極端
一係好瘦一係肥到痴線

重點係已經固定左甜度
只可以硬食

做運動